輸淨十幾萬All in 大麻股ACB,TLRY

唔好令我失望

反手put

買波好過啦

盤後見真章

對波無興趣

唔洗有興趣
賺錢就得

死撚硬啦

師兄財報點睇

盤後出財報？

即係要hold一晚?

咩環境宜家

升到hi hi

有冇SH

無 平手走左人 一走即刻爆升

屌樓都買到

樓主賺7倍？

你老尾爆升前走撚左呀

咁都有執左幾多先